要幾撚弱智先會諗到人造月球？

喺月亮光度嘅8倍
仲要24小時照撚住

先唔講對大陸人嘅影響
對生態都一定會造成破壞啦卦
大陸整個人造月球嘅目的係乜？

封印十尾

咁都比你諗到

其實最多都係黃昏咁姐 又未到南北極咁樣

無限月讀

衛星武器

如果你有寫輪眼的話 就唔會咁諗

Supply DX gundam?

我以為你講緊老高條片

月球係人造

啟示錄

地爆天星

大陸人就係咁弱智㗎啦

環保撚係反就應該反依啲

月亮識發光

中國多狼人

月亮唔識反射陽光？
傻9

發光

月亮反射完陽光咪識發光囉
又一隻傻9

照你咁講
你都識發光

鬧得好
啲傻鳩永遠唔知自己係傻鳩 仲要覺得自己啱